我發夢

我發夢我追人果陣俾條魚絲線kick親， 仆到我嗌救命。